點解公屋撚咁鍾意用階磚地

想知好耐
唔講新裝修果d
見d公屋撚影相十個有九個階磚地 尤其白底印咗少少老套花紋果隻
仲要用白燈
點解咁鍾意用階磚

預d污糟鞋直接踩上去

Bam 一路好走

人類總是重覆相同的錯

仲要笑鳩人bam

已檢舉

屌你條仆街認真問野走黎po bam圖
要po去站務台啦仆街

樓主個post咁就比人騎劫咗

係咪政府只係包階磚，仲要大陸磚，每件好平

同埋白燈真係好柒

水磨石？地鐵站月台地下果種

唔用階磚用咩？木？木好容易因潮濕爛曬。而且好易被白蟻食曬。根本木地板係有錢佬先玩，就好似皮表帶都係有錢佬玩意。

上面啲圖

好人一生平安 一路好走

短頭髮叫咩名？幾正

租嘅公屋唔可以改嘢 改咗都要還原
咁房署鐘意階磚咪階磚
唔通用木咩難打理又會蛀蟲

88RIP一路好走

屌你樓上我係街睇緊 乜搞啲咁嘅嘢啊屌

#7 #32

五毛狗 今日先叫你換個ac
依家就要del？

.

五毛狗post bam 圖

good selection, more pls

樓上班

冇曬

ham左

一恥笑完就比人ban咗
五毛狗 等你開新ac啊

#3 係乜嘢 我好似block咗睇唔到

+1

大波妹，全部大波妹

冇backup

#3 #5 #6 #10 #11
全部唔見晒

遲咗……

咁快bam左

Po bam圖
岩岩被人bam左

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

木紋磚

?

上面貼

我係咪miss左啲嘢

加上用白光管燈先on9
有黃光暖光唔用
家陣打冷鋪
定係醫院
定係殮房

點解有5個人覆咗你
但係5個我都睇唔到

Bam晒

羊毛底衫

最近開過嘅爭議post：
我宣布連登文革時期正式開始
其實有幾笨柒先會喺畢業禮搞事

iPhone 12 系列尿黃芒苦主區（3）下年轉會

我懷疑呢班人就係用白光管

wow你呢個回覆Bug咗

屌，我都係

咩黎 講多d

我都係

d

第一版淨返一半都冇
咩料

f

唔係

admin大cut J圖

想睇返d j 圖

15/16/17/19/20/21 都無埋

入返正題
磚地係咪平過用木地板？

用bam騎劫個post真係第一次見

點解木會難打理？
蟲蛀嘅問題除非你完全唔用木傢俬
否則咪又係一樣
用磚感覺好凍
加埋潮濕咩又係會爆
同埋磚一要換就好貴好大工程

政府乜柒都唔包
淨係包塊未批平嘅水泥地

痴線差唔多80個comment先4頁

雖然bam圖黎黎去去都係個啲但係都好想知係咩圖搞到集體騎劫個po

其實咩事 點解呢個po咁多呢啲人

咁你咪同房署講 比意見佢
不過人地唔會理你

樓上....

加一
到底係我完全封鎖晒定俾人ban晒

講咁耐都無圖
係咪呢種

係咪五毛想比人bam ac所以po圖？

平，易打理，耐用過木，白色睇落大啲，有小小花紋冇咁齋

唔覺白燈有咩問題
屋企嘅燈可以轉白色/黃色
但係都係鍾意光猛白色
一用黃色就好眼瞓

各人有各人喜好
咁都有得批評？

公屋邊有地磚送，有嘅都係上手租客留低

好多做居屋/公屋裝修嘅人同住戶都冇乜品味

階磚都好多款
一尺白階磚同一米仿雲石都好唔同

因為鋤dee入面階磚係最細，暗示住公屋嘅係低下階層

乜尻 公屋新入伙有比階磚架咩

bam咁快，想睇

舊政府公屋係李+X DESIGN
你係咪好有意見?

成個POST得一張關事既圖

因為material submission批左
無人打算再入多次

利申：房署狗

用白光都要俾人屌

入返正題
圖呢

d 新公屋，政府包埋裝修？

真，以前住間公屋木地板比白蟻蛀爛哂

清水樓來，何來地磚？

我以前間屋都係
木地板木櫃木酒吧
有次樓上條撚樣裝修漏水
搞到成間屋都係白蟻
之後人搵滅蟲
最搞笑條友攞啲白蟻返屋企炒蛋

而家屋企轉哂用木紋磚
用地磚不個幾撚爽

雲石磚＞＞＞＞＞木地＞泥磚

慳錢嘛
唔通鋪雲石地咩

由細到大住咗20幾年木地板都未蛀過

真係好撚憎白光
外母成鳩日話我間屋做乜唔整兩支光管夠哂光
我答佢殮房先用白光管
即刻閪我面

X2

炒蛋？

白燈光猛啲，對隻眼好

屌我都係
只係見到你個comment

點解咁多人話木地板會蛀蟲，舊屋住左十幾年都冇事

自己果戶整得幾好都冇用
隔離整啲白蟻木蝨就玩完

黃光柔係柔啲
但睇嘢變哂色

用黃光睇野勁唔舒服
好暗咁囉
鐘意用白光

屌嬲

皮帶咋喎

木地板極ON9
打牌跌左隻牌落地都俾老母鬧到仆街
滴左水又要即抹 如果唔係會白色一撻
又成撚日要打蠟

皮造錶帶喎

因為好多公屋入伙時好都係搵樓下擺檔果D指定判頭裝修做, 而吸引佢地既原因就係平, 佢地一般都只會有ABC餐, 俾十款八款果種大SIZE既磚用家選擇, 一來材料上可以大量入貨, 二來做起上黎易做, 慳料慳工亦自然平. 所以咁多人用. 去到今時今日新公屋其實一樣係主流. 搵設計公司做既只係少數中既少數.

anger, 有次我老豆買左黃燈，我都專登換返做白色led 你話我窮撚事都係咁話，真心唔睇唔慣

好犀利？

LED做屋企燈眼都盲

你係買錯w 數定係睇到閃頻

其實我見過有人用紙皮石舖，不過唔係到到有得賣

係呀，皮帶要成日換㗎。

殮房用開白光就唔可以用白光？
殮房班人開恆冷氣瞓
你夏天都係

望過下已經覺得刺眼
知道會「閃頻」(我唔知係咪真係咁叫)
就更加唔會買

Same

平有平玩貴有貴玩啫
每年一條都係一兩千

㩒用

弱智先用木紋磚

光管閃撚到頭痛

你返工果度用粉紅光管

諗起啲酒樓換左led燈
睇野暈到 好似睇野郁有殘影咁

私樓階磚地+白燈

酒樓果啲普通w數太高，班友當左係普通摼電膽買返黎換
買返正常w數就ok

落咁多殺白蟻劑，拎黎炒蛋

屌 miss撚左好多野

鍾意大理石多過木地板
加埋白燈白雪雪

咪係對玩開錶果d算係乜

樓主啲窮撚未用過靚嘅木紋磚
大家唔好怪佢

貪夠涼
夏天唔洗開冷氣
訓地下掛

仲有靈堂專用嘅白色光管

點解電話黃就屌
燈黃就ok
咁用黃燈咪唔覺電話黃囉